有無人用緊MX Master 2S

想問下呢隻邊到有白色買?
同埋除左呢隻有邊隻好用??
利申我用緊MACBOOK

有隻MX Master 買左幾日 女友唔鍾意 有無興趣 ？
可TG

2s?

How much

How about g603

Yes 2s

我都想知好冇用

個wheel都好正

g pro wireless = best

用緊 超正

連埋powerplay = royal combo

真係有需要?
已經幾日先叉一次

從來冇充過

我係for macbook用

出街

轉接器

得60 hr

mac用返magic mouse啦

精妙
mac 我用開trackpad
用mouse好唔方便